Cantidad y nombre de los branches: hay 6 ramas las cuales son 

  master
  remotes/origin/HEAD -> origin/master
  remotes/origin/master
  remotes/origin/megaramita1
  remotes/origin/ramita1
  remotes/origin/ramita2

Cantidad y nombre de las etiquetas: hay 5 etiquetas las cuales son

asdasdaf-tag
final-final-ahora-si
super-release
tag1
todas-las-tags-al-mismo-commit

Los 3 ultimos commits son: 

commit a5f61a1fe85c7febc1fe39f798259a6be50d38d4 (HEAD -> master)
Author: Kevin Torres <kevin.johan.yerel@gmail.com>
Date:   Tue Aug 8 17:17:53 2017 -0400

    Glosario denuevoxd

    actualizacion glosario

    en esta version le agregue los link bai.

commit 87e206732b4a3bf368c92fc5dc0a620edba81092
Author: Kevin Torres <kevin.johan.yerel@gmail.com>
Date:   Tue Aug 8 17:10:45 2017 -0400

    este es mai glosario

    este es mi primera actualizacion xd

    ula

commit 835c0b9429e38fd2c9585083fe8144eb15e1cae9 (origin/master, origin/HEAD)
Author: Patricio Gutierrez <patricio.gutierrez4000@gmail.com>
Date:   Tue Aug 8 15:46:20 2017 -0400

    taller completo
